[NS]Pokemon劍盾討論區#157 PC集會所集合打雷鳥龍

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

Pokemon 最新消息

《Pokemon 晶燦鑽石》
《Pokemon 明亮珍珠》

重現「神奧地區」的冒險
《Pokemon 晶燦鑽石》《Pokemon 明亮珍珠》的冒險舞台位於「神奧地區」。在這片綠意盎然的大地上，巍峨的天冠山聳立於中央，而且有諸多神話流傳下來。主角將探訪「神奧地區」內的各個地方，以成為小精靈聯盟的冠軍為目標

城鎮和道路等場地細膩地以《Pokemon 鑽石／珍珠》的尺寸重現。曾經遊玩過原作的人，能帶著回憶再次踏上熟悉的地方，重溫那段冒險之旅；初次來到神奧地區冒險的人，也將在這段旅途上遇到許許多多的邂逅和驚奇。

《Pokemon 傳說 阿爾宙斯》

融合了「動作」與「RPG」，挑戰Pokemon系列全新表現方式的作品。本作將以神奧地區為舞台，描述與Pokemon DP距離久遠的過去時代。主角的目標是製作出這個地區的第一本Pokemon圖鑑。透過鍥而不捨地捕捉、調查、研究棲息在這片土地上的Pokemon，朝著完成Pokemon圖鑑這個目標邁進。

在遊戲世界中縱橫馳騁，捕捉許多Pokemon並且逐步完成圖鑑。這些Pokemon系列特有的遊戲樂趣將會在本作中以嶄新的角度來呈現，令玩家更貼近感受由Pokemon與人物角色所打造出的世界。

起手御三家 (蕭巴成為最大贏家)

主角

結合開放式世界冒險元素與經典回合制遊戲

真主角

Where is PC集會所？

pkm24

mhr大家玩成點

跟輕弩團速刷雷神龍

第一頁應該係最多pkm內容了

Pkm4左未？

我之前４Ｐ都用過閃伊隊

５埋啦

冇左我 pkm 同蟲系一樣4晒

去啦！立方獸用龍擊炮

有片

屌你2023

好似幾靚咁

靚過劍盾 期待

到時用鄉下仔隊激死啲玩家先
（包括自己）

佢話可以選圓堂/天馬/鄉下仔
然後自己控制到變隊友定敵對
好似幾吸引

咁一定要打爆哂啲鄉下仔

我選天馬 用化身屌打圓堂鄉下仔

GTS 執到兩隻貴重球鯉魚王

黎自卡洛斯地區，堅定流

做哂蟲絲

pkm48

Monhunt稱號整到蟲系師傅

冇玩過MH系列

pkm球種愛好者留名

留名

啱啱捉咗
Heavy怨婦龍
Friend 風神龍
Fast 雷神龍

有無嘢換

矛做獵人，太血腥

講緊pkm唔血腥

怨婦龍，風神龍同雷神龍係咩no.

006 MegaX
384
880

FF話mh d蟲系勁喎
蟲系大師唔係唔玩吧

Down左試玩版一陣 覺得個玩法唔岩我

鯉魚王好慘

有靚女水母抱住你翻屋企喎

唔係沙奈朵／長耳兔

miss呢

歌德厚唇同鯉魚王夾d

講厚唇一定是紅唇娃
大波厚唇

係超能學生妹

呢期興ＪＫ

AKB48

我愛桃乃木

突然愛上艾莉絲

由於版權限制，您所在的地區無法觀看該影片

係即將播放 過咗sensor先

PKM係某國又要被BAM了

我平時係咪無叫錯名
你係要艾莉絲

做咩突然akb

Pkm 72家租客

又話玩ygo 砌成點有冇郁過

又話玩完mh幫我砌banmer

無啦 我之前想出街買料
依家日日mhr 無出過去

趁dlc未出嘅空檔搞掂佢

Who is 包租婆？

唔反黑妹了

口罩小姐果個黑妹?

AKB24

矛人玩pkm

我愛齊藤飛鳥

近幾日忙依兩日搞搞佢

不死族的話我有d料想放

咁直接搵你收啦

可以啊 你有list未
我可以直頭教你玩

我停留左5ds年代
比用少少時間學習一下
砌個初步list出來

強壼、天施、銀掃、落雷、混沌帝龍、黑森林魔女

忙拍拖
現充可恥

純的話方向大概係咁

你個list得天施同強壺係禁卡
其他冇禁，但冇人再用

我諗玩不死族基本野都應該要入LIST:生者之書,不死世界,死靈王,真紅眼的不屍龍,真紅眼的不死龍,死亡帝王龍,殭屍帶菌者,馬頭鬼,牛頭鬼,場地傳送。

生者之書<<先攻turn1用唔到 連死蘇都冇乜人放既環境落既效益唔高
真紅眼的不屍龍<<<7星同步有大把好選擇 我寧願落黑玫瑰龍炸場
真紅眼的不死龍,死亡帝王龍<<<要有不死世界先發揮到

依幾張都唔算必入

我係咪入錯post

又MH又閃電十一人又AKB又遊戲王

王家長眠谷

就係無仆街芒

卡死自己

我意思係一張長眠谷應該可以阻到大部分堆墓

係啊 依d meta卡好黑人憎

好想去日文中古店搵齊pokemon二手

日本

官方欽點球種

紅白波 - 已被人道毀滅

好嬲

抵啦垃圾劏房波
除咗復活咗嘅首神全部都一致認同紅白波辣殺

紅白波係比一球撚用
黑暗球

禾儲開高級球同超級球

你扮乜

我都儲起佢地唔用

太耐冇玩
點解限1可以放3張

邊張限1
有限個d左上角會有個數字

神掃魔檢早葬

已經脫咗節好耐

依堆咪得1張

我係佢同鄉
話你知BBG一早已經眼殘

BBG打少d飛機啦

佢本身已經係波克飛機

是咪記左duel links限制規？

唔識咩黎

只能有一張限一，兩張限二，三張限三
就算唔係同名卡

咁麻煩既

講得冇錯
都話我脫節咗好耐㗎啦

我小妹點打飛機...

Ching認錯人

捽碟囉

今晚想要...

有冇...？

要儲viutv印花 不了

d人話儲到睇電視都勁大壓力

係咪厭啦...？

唔想再掂啦係咪？

果個咪我
三日full combo 就黎想死

有兩杯雪糕都唔錯喎

我目標係依幾樣

賺錢買架車易啲
定係儲印花仲要抽到易啲？

我唔係為車

話唔定抽到呢

抽到賣出去都有300k

月尾玩POKEMON SNAP
下個月玩符文5
6月戰國
7月ZELDA
完美schedule

POKEMON SNAP

畫質好過劍盾

幾時整個pokemon snap大賽

mhr都未有影相大賽
幾時輪到pkm

GAME圖有乜好睇

無人講player cup 4?

有無巴打可以送我夢特既御三家

打緊

有冇2022？

2022咩規

POKEMON已死

lm

無台

打咩先

唔屠龍

方塊99

我有玩

lm等睇有場

咩都打 除左pkm

你拎左我隻獨腳金魚幾時還

今晚你隨時叫我

唔想開驚

經home換

唔sick

Weak

雖然我都係

睇理集yolo開場打下龍
有無人play together

想玩通2
有冇咩重同輕弩推薦

彈數多夠大力就得

依家重弩係咪冇咗蹲射
重弩優勢得返盾對我冇乜意思
係咪玩輕好過重

重弩感覺火力同輕弩差唔多 但機動性比起以前有上修
如果唔係用盾儲射定點輸出 咁用輕弩走走位好d

玩弓嘅都係懦夫

殊途同歸
玩MH玩到最後都係用遠程

雙刀擁護者

呢個真
就算唔哈咩都係拎遠程
係打蛇王龍闇螳螂果d先拎返近戰

我打雷神都係用雙刀

觀念正確

喂喂
玩mh打到冇咩野打咁
係咪要返pkm懷抱

我砌咗艾莉絲隊

斧龍 龍頭 導電飛鼠 肥大 裂咬陸鯊 裂空座

直播個鬼妹好正

arron而家見親regieleki都忍唔住笑

Serebii Update: The Pokémon Company International has released the code for the special Dream Ball distribution:
DREAMB1GPC3.

Redeemable until April 12th.

刷波

dreamball本身公廁

襯翻超能貓

尋日先用夢球捉急凍鳥就有得拎返粒

aoe4 垃圾啲定BDSP鳩啲?

Lou最正

神探比卡超個女主角都唔錯

請問雙打愛管侍點配招

最大路係Follow me/廣域戰力/保護/Helping Hand
其實你可以開個Home黎參考下

252hp 雙防平分

物攻型

下馬威配精神場地

得你同shinn同level先會咁做

我識
蘑菇孢子命中100
巨金怪常用鐵頭功
係唔知道
毒系可以打鋁鋼龍

Shinn高level 好多
一晚有幾千贊助

球種紅白波

正確

今晚有無pkm

有無球種撚想互補

pkm

等睇4P台

幾點開，留名等打

Momo 無毛台

D台主又消失曬

剷剷豬

褲都除埋結果乜都冇得睇

巨炭山大戰固拉多

固拉多淆底

其實巨炭山PLAYER唔勁
走去FAKE OUT 加 極火奇異花
果個位點都知佢會極巨啦
對面又蠢 早一TURN降佢巨炭山速就極地反殺巨炭啦

仲玩講粗口 一睇對面就係圍鳩你鬼龍
直接SWITCH OUT換巨炭山啦

呢場海軍鬥水兵

點解會入到FINAL

重連保
搏佢Miss好過啦

佢D GAMEPLAY睇到我好頭痛
如果係MISS巨炭山唔MISS劍狗我會恥笑佢

個名單D人無個識
好懷念G7高手雲集既時代

昨晚有事無開到
我依家會生過隊玩4P

之後果場好睇好多
完全讀晒對面想做乜
一嘢轟爆隻巨炭山

25

藍Ching有冇玩mh

不了，鐵定留守伽勒爾鎧島

想用m波測火鳥個體錯手save左

一齊吹下水都好呀
玩下嘛

懶，唔太想玩要重複打一隻怪Ｎ次既pvc驚

我決定今晚回歸打4p

幾點?

830打

pkm咪又係

Pkm 係 PVP

咪又係4位玩家攻略一隻大怪

新機 啱啱玩完mh想搵game玩
依隻pokemon會唔會話幾時出新版定買返依隻
係咪上網同人對戰先好玩

年尾出珍鑽復刻
劍盾唔同人對戰好快就無野做

咁係咪好似fifa咁 出新版 舊作就冇人線上玩

鍾意pkm既個brand可以玩下 輕輕鬆鬆 但過關就真係十個鐘貨仔
後面你想對戰定收集就玩完再諗

YES 可以咁講
但年尾珍鑽復刻個位置好尷尬 唔知當唔當正傳 所以劍盾都仲有機會要玩多年

未必
一日未關Ser點都會有人

咁買隻嚟玩下先 啱玩年尾再買新

態度正確 歡迎伸手
依度啲老屎忽最鐘意送寵俾新玩家

拎黎放生積功德

連3ds xy safari 個reddit都仲有一堆人出po互相加人

新玩家可獲贈球種寵一隻

紅白球種

唔好拎出黎獻醜Ok?

又迫害我

當首神都棄驚嘅時候
依個post有邊個係支持紅白波

生緊新隊
原本想整庫庫伊隊...但差左隻企鵝

返去日月砌/用住隻冰企鵝

首神棄驚唔代表佢唔撐紅白波喎

你閱讀理解拎U

又話生化石飛龍

都會有
係怪獸隊改

生咩都好，最緊要唔好紅白波

其實拎紅白波出黎嘅人知唔知個醜字點寫

雙打一級神=咆哮虎

神獸年就係火貓年

如果我有逆轉的超能力系

你蟲剋超

近半年冇玩Pokemon了，堆寵都變晒蟲系

有冇mhr

我個台突然多左好假accounts 留言d迷之網 懷疑係毒咸網

我之前打番rank都繼續花龜虎立方
係放多轉劍狗入隊冰馬

各位大佬，小弟隔左幾集冇玩呢排又想玩返
想問以前有用pkm bank，但好多年冇續期，會唔會被人del曬寵?
因為想續返再轉落home到，以前係玩到721齊曬+練左唔少寵

spam嚟，report晒佢地啦

新買switch 想入隻玩下
請問係咪有實體版pkm劍/盾係連埋擴充票？
留意咗一排都冇人放二手

由第一季神獸規開始都係用蓋歐卡
今個月第一次0敗上大師
證明左垃圾驚無人玩

有機會 要試下續咗先知有無俾人del
有可能無del 有可以del晒
GF無準則

有

Pkm買得dlc都係sh痴線佬 唔會放二手

因為今季我未開始打炸

係，少二手可能係一手入貨量本身都少
買唔到點解唔買淨game再eshop買dlc

但值唔值得買先

好過年尾隻垃圾dp先

因為聽朋友講就出新
借俾朋友玩佢又冇得玩dlc

一人買一個版本玩啦
可以互射圖鑑

一人買兩個版本

又打金撕紙？

打未？online

咁你幾時直播打

係呀係呀
珍鑽都就黎出Remake但係一條片都未有

原來未續時已經見到，啲寵仲係到，估唔到咁多年都未del
岩先買先兩邊過晒了，tthx ching

等緊超能貓畫好張banner俾我

多啲上黎一齊打架玩4P

好呀！我都系岩岩挽
吾知甘多位巴打有冇人同我挽4p🤣🤣🤣？

超能貓失蹤人口

(Show blocked user - BBG / 高登管理員 / 豐乳童露)

原因： 5P

仲有將軍(揪車)

老屎忽真係老屎忽

畫左一半

真係畫緊

最近出面好多PR同TVB打手
Blk人blk到手軟

TVB依家有咩值得睇

你去影視台搵美斯問下

台灣又有比賽了

染巴呢 PlayPokemonHK呢

生拉魯拉斯閃，連出5隻都係女， 屌你老母

繼續生啦做種嗰兩個都未投訴

GO撚又贏
3男2女

決定好似動畫排斥小豪咁排斥Go撚

琴日條開台片又有人留言咸毒網
有無得block 左佢

PKM Earshit

尋晚明明有pkm

PKM POST EARSHIT

台主自私玩

好掛住催眠大師

有無人知如果我用pkm bgm會唔會中版權
想幫啲教學片配埋bgm

中版權應該會係無收益
一開始D片訂閱數應該都開唔到收益

你得我一個靠得住嘅4p隊友架咋

當我反催眠大師流？？

但shinn成日用我老婆首bgm做bgm

其他都靠唔住

好掛住皇家4P

好期待仲有咩方法防催眠

Registeel閃機率壞咗？
刷左幾個月手掣都就壞都未刷到

respect

好想刷regieleki
不過有強迫症點都要順序刷晒頭三隻先

我淨係龍柱都刷左好耐都刷唔到

Weak snake

你應該都要期待下我仲有咩寵係冇帶催眠

你期待下我夢話隊

我未撞過你隊夢話隊
一係就你用夢話隊 我就唔用催眠隊
一係就我地同隊

當我波士可多拉之鬼無到？

1. 唔知算唔算bug，遭遇次數唔會提升定點閃率
2. 因為有bug，閃符對定點係冇用

加油

GF唔修就唔係BUG

連生5隻女，終於有隻公嘅拉魯拉絲

新玩家留名

不眠x6

不眠有冇六隻寵都成問題啦
計埋信使鳥兩種特性

仲有幹勁，鴨嘴炎獸、雷擊摩獸

我發覺你地對我隊野抱太大敵意

次次睇你有份打嘅局都用眠隊

其實係我比較鍾意用超能力隊咋

如果垃圾樹熊唔係化咗灰
我出6隻樹熊呀

FF zero one 好好睇

咁我都要入場睇下了

其實對pkm snap好有興趣
但四百幾一隻影相game買唔落手

睇下佢出成點先

有冇？

無

加油我刷冰柱
過10k encounters

機率係1/4096

用左total 2xx hours
刷三柱+電柱+柱王

召集球種愛好者

想要月球夢特迷布莉姆

回歸

我唔該你找左數先

找緊

我終於刷到閃龍柱了

不過仲有閃柱王未刷

又真係好睇

我以為你儲晒全部key

memorial set 3,
eden同hellrising都炒起冇訂

唔好意思，我想問3ds點樣同switch交換精靈

只可以由3DS去Switch

想送走隻改獸，但唔比

有無方法可以換走佢

放假有無4P？

一２但無台

放生啦

-1

-0

我仲以為有新人
估唔到你有睇呢套嘢

唔好再講啦 user name 打錯字

屌

MHR24

mo

有冇pkmsw

幾日冇台 如隔三秋

即係幾多個巴斯光年？

行下街都見到廣告

有無超能貓寫真？

新手想問點解我隻古月鳥裝咗氣勢帶但打自由對戰都滿血俾人一下秒？

場上有冇奇妙空間？
確定係氣勢披帶而唔係氣勢頭帶？

我屌 真係帶咗頭帶 thx ching

今晚有無台？

有冇人打4p

時間唔啱

夠人咩

4P2KM

未4,琴晚先打左4p

請問聯盟卡個捕獲總數係咩?
佢寫得8隻但我肯定唔止淨係捉過8隻寵

圖鑑no.
你只係擁有過8隻唔同名既寵

你要同造卡既rotom機講整卡，然後簡更新張卡

搞掂了，thx ching
要手動更新咁反智

有無走神獸66 / 4p

4p-2

5p-1-

mo台

5259-3896-9676
ADD定先

而家唔使加FC,入PW就得

隻GOOD JOB(SWITCH免費7日)好燒腦啊

今朝玩第一層
四條友阻住條樓梯果度諗左好耐
點知原來好鬼易